240HZ 1440P 32"+ 呢3個SPEC 既MOON 係咪巿場上未普及?

會換機想R6 D GAME 上埋240HZ
本身個MOON 144HZ ZOWIE 27" 所以唔會換返細

但我諗以上要求巿場上未普及又貴又唔底

BTW 我個FRD 話我得2070 想上240HZ 好勉強... 但無BUDGET了
DISPLAY 短期唔換

1080p先有240仲要24吋好似
再上2/4k要求靚多過會開very low黎玩掛
而做到高hz
好似係得tn
同240個個職業損首咩
對電腦要求又高
4k144單張2080ti or titan rtx都唔夠玩

另外2070推240hz無問題
問題係高hz對cpu都有要求

好似係有錯請更正

2K 240Hz.. 除左係桌面玩mouse之外都無乜遊戲可以開高畫質玩, 比你有2K都失去意義

240 同144你係咪真係分到咁大分別先...
我自己100上已經唔係好feel到有分別
可能係我廢

穩定144HZ 玩返D 低過100FPS 既GAME 會暈

可能我主力玩FPS.... 都好少玩慢GAME

其實主要唔係想2K 4K 開到240HZ

但我再換MON 無可能再剩係換個1080 MON
因為大方向一定會走到2K 4K

廢時轉頭又變廢鐵
開LOW 畫質我無所謂

2070開唔盡240hz
除非你較到畫質好低

2070 當然推到喇
去setting 較番做1080p all low

唔係玩 BF 5 ULTRA FULL LOAD 啦。。

追HZ FPS 點會開畫質
我順就得唔理畫質 唔係起格就算

上淘寶搵

2K 240Hz 有排等 太小眾

利申 1080P 240HZ

2080ti都推唔到3a high 穩定144
你2070開very low 都上唔撚到240

2k mon